\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage{multicol}
\usepackage[margin=0.5cm,nohead,nofoot,nomarginpar]{geometry}
\usepackage{environ}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{svg}
\svgpath{{svg/}}
\usepackage{tikz}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\pagestyle{empty}
\newcommand{\email}{jobs@dream.net}
\newcommand{\phone}{+33 1 23 45 67 89}
\newcommand{\clock}[1]{\faHourglassHalf~#1}
\newcommand{\marker}[1]{\faMapMarker~#1}
\newcommand{\companyLogo}{\includesvg[height=2ex]{svg/framasoft}}
\newenvironment{logov}[1]{\includesvg[height=4ex]{#1}\\}{}

% Ce template d'exemple contient des données fictives.
% Ceci une proposition de présentation des différentes rubriques d'un CV.
% En espèrant qu'il vous aidera à trouver votre emploi de rêve.

\begin{document}
\begin{multicols}{2}
% Informations personnelles
\begin{flushleft}
\textbf{\large Martin DUPOND}\\
\textsl{drôle, ambitieux, sens du partage}\\
\end{flushleft}
\newcolumn

% Informations de contact
\begin{flushright}
\begin{tabular}{r l}
\faEnvelopeO & \href{mailto:\email}{\email}\\
\faPhone & \phone\\
\faGithub & \href{https://github.com/latex3/}{The LaTeX Project}
\end{tabular}
\end{flushright}
\end{multicols}

\vspace{\fill}

% Nom du poste
\begin{center}
\huge{\textsc{Développeur web}}
\end{center}
\vspace{\fill}

\begin{multicols}{2}
\raggedcolumns
% Experiences
\section*{Expériences}
\begin{tikzpicture}
\node (certif) at (0,1.5) {\includegraphics[scale=0.35]{qr/cert-parcours}};
\draw [->,thick] (2.5,0) -- (2.5,3);
\draw [fill] (2.5,1.5) circle [radius=0.025];
\node [left] at (2.5,1.5) {2020};
\node [right,text width=\linewidth-30ex] at (2.5,1.5) {développeur web \hspace{\stretch{1}} \clock{en cours}\\%
FramaSoft \companyLogo \hspace{\stretch{1}} \marker{France}};
\end{tikzpicture}
\newcolumn

% Cursus
\section*{Cursus}
\begin{tikzpicture}
\draw [->,thick] (0,0) -- (0,3);
\draw [fill] (0,1) circle [radius=0.025];
\node [left] at (0,1) {2014/2020};
\node [right,text width=\linewidth-10ex] at (0,1) {Master en informatique à l'université de Franche-Comté};
\end{tikzpicture}
\end{multicols}

\vspace{\fill}

% Projets
\section*{Projets}
2020 -- \textbf{Awesome Open Source} : projet incroyable d'exemple \companyLogo
\begin{itemize}
\item Création de quelque chose d'incroyable
\item Utilisation d'un framework open source incroyable
\item Partage du projet sur codeberg
\item Création d'un profil mastodon pour le projet
\end{itemize}

\vspace{\fill}

\begin{center}
% Compétences
\begin{multicols}{4}
\raggedcolumns
% Langages
\section*{Langages}
\logov{php}{PHP}\\[1em]
\logov{db}{SQL}\\[1em]
\logov{javascript}{JavaScript}\\[0.8em]
\logov{html-5}{HTML5}\\[1em]
\logov{css-3}{CSS3}\\[1em]
\newcolumn

% Frameworks
\section*{Frameworks}
\logov{tailwindcss}{tailwindcss}\\[1em]
\logov{alpinejs}{Alpine.js}\\[1em]
\logov{laravel}{Laravel}\\[1em]
\logov{livewire}{livewire}\\[1em]
\newcolumn

% Technos
\section*{Technologies}
\logov{apache}{Apache}\\[1em]
\logov{nodejs}{NodeJS}\\[1em]
\logov{docker}{Docker}\\[1em]
\newcolumn

% Outils
\section*{Outils}
\logov{linux-tux}{GNU/Linux}\\[1em]
\logov{git}{Git}\\[1em]
\logov{phpstorm}{PHPStorm}\\[1em]
\end{multicols}
\end{center}
\flushright {\href{https://codeberg.org/dev_null/latex-cv}{made with $\heartsuit$ and \LaTeXe}}
\end{document}